(長文）立法會選舉，如何應對？

香港人，明白嘅，唔好參選立會囉，Quit選舉囉，你成日都會輸㗎btw，因為對面有好多budget喺度種票，btw 泛民我比一個建議你，唔鍾意，quit左立法會選舉佢，得唔得，o5ok？

你知唔知有幾多政黨要靠比對面收買，班政棍先可以生存到？你知唔知道啊選民？得唔得？兩種野姐就係，唔鍾意嘅quit左立法會選舉佢，因為我可以guarantee一樣野你會不停輸黑箱作業嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題。

幾號生日呀?